msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wxCodeGen\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-02-18 12:55+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2008-02-18 12:55+0200\n"
"Last-Translator: Brucey\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: English\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ../..\n"

#: ../../cgmain.bmx:86
msgid "New Project"
msgstr "新项目"

#: ../../codegenbase.bmx:79
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: ../../codegenbase.bmx:91
msgid "Add"
msgstr "放入"

#: ../../codegenbase.bmx:94
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../../codegenbase.bmx:117
msgid "Project Name"
msgstr "项目名称"

#: ../../codegenbase.bmx:126
msgid "wxFormBuilder Project File"
msgstr "wxFormBuilder项目档案"

#: ../../codegenbase.bmx:130
msgid "Select a wxFormbuilder Project File"
msgstr "选择一个wxFormbuilder项目档案"

#: ../../codegenbase.bmx:130
msgid "*.*"
msgstr ""

#: ../../codegenbase.bmx:135
msgid "BMX Project Folder"
msgstr "为BMX项目文件夹"

#: ../../codegenbase.bmx:139
msgid "Select the BlitzMax Project folder"
msgstr "选择BlitzMax项目文件夹"

#: ../../codegenbase.bmx:144
msgid "Generated Filename"
msgstr "生成的文件名"

#: ../../codegenbase.bmx:156
msgid ".bmx"
msgstr ""

#: ../../codegenbase.bmx:166
msgid "App Structure"
msgstr "应用结构"

#: ../../codegenbase.bmx:167
msgid "Create SuperStrict"
msgstr "创造SuperStrict"

#: ../../codegenbase.bmx:170
msgid "Create Import statements"
msgstr "创造Import报表"

#: ../../codegenbase.bmx:175
msgid "Auto-Generate Code on Update"
msgstr "自动生成代码更新"

#: ../../codegenbase.bmx:180
msgid "Project Config"
msgstr "项目配置"

#: ../../codegenbase.bmx:192
msgid "Refresh"
msgstr ""

#: ../../codegenbase.bmx:197
msgid "Application Code"
msgstr "应用布局"

#: ../../codegenbase.bmx:203
msgid "Check for Project File Updates"
msgstr "检查项目档案更新"

#: ../../codegenbase.bmx:204
msgid "Monitors the project files for changes."
msgstr "监察项目档案改变。"

#: ../../codegenbase.bmx:208
msgid "String Localization"
msgstr "文本定位"

#: ../../codegenbase.bmx:211
msgid "wxCodeGen Language"
msgstr "wxCodeGen语言"

#: ../../codegenbase.bmx:216
msgid "Global Preferences"
msgstr "全球喜好"

#: ../../codegenbase.bmx:224
msgid "Generate"
msgstr "产生"

#: ../../codegenbase.bmx:243
msgid "&New Project"
msgstr "新项目"

#: ../../codegenbase.bmx:249
msgid "&Quit"
msgstr "戒烟"

#: ../../codegenbase.bmx:251
msgid "File"
msgstr "档案"

#: ../../codegenbase.bmx:256
msgid "&About"
msgstr "约"

#: ../../codegenbase.bmx:258
msgid "&Help"
msgstr "帮助"

#: ../../wxCodeGen.bmx:290
msgid "Are you sure you want to delete? : "
msgstr "你确认要删除吗？: "

#: ../../wxCodeGen.bmx:292
msgid "Delete Project?"
msgstr "删除项目？"

#: ../../wxCodeGen.bmx:330
msgid "You will need to restart wxCodeGen to see the new language."
msgstr "您必须重新wxCodeGen看到新的语言。"

#: ../../wxCodeGen.bmx:331
msgid "Language Changed"
msgstr "语言改变"

#: ../../wxCodeGen.bmx:340
msgid "Updated at "
msgstr "更新"

